拿卡半場4個key pass冇人講？

反拿潛到地核末？

反拿？

哈（笑）

未見過有人反拿

全部狗黎

班友要靜雞雞迷反拿

@米八

頭先狗竇有個=.=

智障來 體諒下佢啦

你都係

我邊個都反

@ryo @跛狗 @短撚 @早川 @迷基 @綠帽光
入嚟啦！我想撚狗了🚬

反拿果啲應該生少咗個腦

勁勇武

我企喺真理呢邊

勁過文尼再講

個樣已經超幾班

似盲
我冇腦都知佢勁到抽筋

入波樓主唔講。

是有點料

入兩球樓主唔講。

迷拿是無止境 又入多粒
不需要靠廢羊

入兩球樓主唔講。
樓主似暗反拿。

樓主怕凍去左攬女

似啦